{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054997",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000123986",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서울 종로준오호텔펜션"
    },
    "text": "近くの電車駅としては、3号線鍾路3街駅、3号線景福宮駅、5号線光化門駅、3号線安国駅、1号線鐘閣駅、1号線鍾路3街駅、5号線鍾路3街駅があります。 サービスや親切度、清潔度、観光地へのアクセスなどが最高です。 ただ、シャワーの水圧が弱く、夜に周辺の食堂がうるさいという残念な気持ちがあります。 しかし、一人で泊まるのに安全でコスパが良くて位置も良い宿です。 客室は少し狭いですが、トイレが広くてきれいです。 宿の近くにはおいしいお店も多いので、仁寺洞の観光に最適です。 モーテル特有の臭いもなく、家族や子供たちと一緒に泊まることができます。 常備薬もあるようです。",
    "QA": [
        {
            "question": "最寄りの電車駅はどこですか？",
            "answer": "近くの電車駅としては、3号線鍾路3街駅、3号線景福宮駅、5号線光化門駅、3号線安国駅、1号線鐘閣駅、1号線鍾路3街駅、5号線鍾路3街駅があります。"
        },
        {
            "question": "宿のサービスや親切度はどうですか？",
            "answer": "サービスや親切度は最高です。"
        },
        {
            "question": "宿の清潔度はどうですか？",
            "answer": "清潔度も最高です。"
        },
        {
            "question": "宿から観光地へのアクセスはどうですか？",
            "answer": "観光地へのアクセスも最高です。"
        },
        {
            "question": "シャワーの水圧はどうですか？",
            "answer": "シャワーの水圧が弱いです。"
        },
        {
            "question": "周辺の食堂は夜にうるさいですか？",
            "answer": "夜に周辺の食堂がうるさいという残念な気持ちがあります。"
        },
        {
            "question": "一人で泊まるには安全ですか？",
            "answer": "一人で泊まるのに安全です。"
        },
        {
            "question": "宿はコスパが良いですか？",
            "answer": "コスパが良くて位置も良い宿です。"
        },
        {
            "question": "客室は広いですか？",
            "answer": "客室は少し狭いです。"
        },
        {
            "question": "トイレは広くてきれいですか？",
            "answer": "トイレが広くてきれいです。"
        },
        {
            "question": "宿の近くにはおいしいお店はありますか？",
            "answer": "宿の近くにはおいしいお店も多いです。"
        },
        {
            "question": "宿には家族や子供と泊まることができますか？",
            "answer": "家族や子供たちと一緒に泊まることができます。"
        },
        {
            "question": "宿には常備薬がありますか？",
            "answer": "常備薬もあるようです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 206,
        "QA": 328
    }
}